對住狗鐵小黃人大叫 How Dare You 簡直耿爽死了

識叫一定去機場叫

Who

G

shit 好醜

第一張相搵咗
好耐先搵到
er er 蛇

Lol

第一張見唔到，可能因為hold no stake in society